呢家個香港警隊，警員好唔專業！

部分人員完全無克制，行為表現重成班爛仔咁，打爛仔架。比人影到晒見晒報，人地睇落真係以為黑社會劈友，警隊到底做乜9

仲要向示威者掉磚！哥恥

[img]h一ttps://

一哥盧犬記招答左啦 : 佢地做得就一定岩